比的士佬撞車一事

小弟我昨天比一架綠的撞我架車，想知道如果我要cam佢份保險嘅程序係點同埋要大概搞幾耐？

醫院驗傷，落口供，等警方調查完立案起訴後等上庭判，判完就遁民事索償對家保險，睇你條數幾大，細數平均年半到兩年先收到錢

有無頸痛
心口唔舒服？

緊係有啦